英超今季big6當中有5隊都有得踢歐聯

仲有一隊就

仲有一隊唔知入唔入到小組賽

你講乜撚野牙

我有語癌 Sor